**PROJETOS DE BACKEND E FRONTEND NÃO SÃO INTEGRADOS, OU SEJA, SÃO APLICAÇÕES DISTINTAS**

PARA A PIPELINE SER EXECUTADA COM SUCESSO, PRIMEIRAMENTE É NECESSÁRIO:

1- FAZER O PROVISONAMENTO DA INFRA: https://gitlab.com/anauecuri/waycarbon-iac

2- ADICIONAR AS CREDENCIAIS DA AWS NOS SECRETS DO GITLAB COMO VARIÁVEL: https://gitlab.com/anauecuri/waycarbon-app/-/settings/ci_cd

    - AWS_ACCESS_KEY_ID
    - AWS_SECRET_ACCESS_KEY
    - AWS_DEFAULT_REGION

PIPELINE CRIADA POR ANAUÊ CURI COM BASE NOS PROJETOS ABAIXO:

    BACKEND: https://www.youtube.com/watch?v=vb7w7jnkD2s
    FRONTEND: https://gitlab.com/vdespa/www.learndevops.link/


